警察插贓嫁禍可否成為疑點?

如果告藏有攻擊性武器，可否提出疑點?

極醜惡